羅曼史 開場於 相鄰的桌椅

一向沒當這好手足女子
日日親暱如情侶 底牌終揭開

幫佢吹蕭

又係你
跟蹤我？

想幫佢吹蕭！

互吹ok?